最強免費通識精讀班．第三堂（數據趨勢題）

最強免費通識精讀班．第三堂（數據趨勢題）

第三堂，教授數據趨勢題的絕技
各類性質的資料，唔難唔做

我決定上載更多更多更多免費的教學影片供同學觀看
課程教授的題型亦已就2018DSE的出題趨勢作出適當調整
內容將一堂比一堂精彩及豐富
各種題型及資料，與你逐一擊破
保證最強，最實用

第三堂的影片網址：

IG：i.liberal.studies
FB：
同學可透過fb免費索取課堂的筆記

保證你只要上完我的大考精讀班
通識科，根本不用補習
（需配合你平日於日校專心上課）

推

你好啊馬神

Oscar

撐oscar

若要人不知

報假案幾時拉

Push

馬sir教下我點食學生妹好冇？

花生呢

爸爸

推呀

再push

又push

終極push

究極push

床上push

馬志豪